endgame之後點解決糧食/住屋問題

全球人口無左一半，過左5年，supply chain應該好多野都調節左，例如農業工業水電etc，但而家人口突然double翻，糧食點support到？個社會一定好混亂，周圍瘋狂搶糧食

仲有住屋，明明呢五年入面香港人終於人人有屋住，唔洗住劏房，彈指之間又多翻400萬人，點撚算呀你不如比我變翻灰啦

中共八常委消失一半再返黎，即刻內戰

靠Dr. Strange 無限refill 啤酒嘅能力頂住先

根本avenger就係一班正義撚搞屎棍，thanos先係真英雄

相信之後電影背景就係講因為世界大亂 衍生好多問題出黎

因化灰而間接死嘅人又應該點計? 有無得復活
譬如Nick Fury同Maria Hill果一幕已經見到好多衍生出黎嘅災難，撞車、直升機墜毀

五餅二魚

新.耶穌

yes 所以好多傻鳩話死得一半人，但事實上死剩20~30%人都唔出奇

社會混亂，導致盜賊橫行，甚至軍閥割據，
政治體制不穩，輕則無政府狀態，重則內戰，
航運中斷，導致食物、燃油短缺，
仲有核電廠無啦啦無人做維護，分分鐘又搞到核洩漏

但5年後睇落個社會都穩定左

你睇吓鷹眼幾忙周圍做義警，個世界應該仲有好多地方係動盪不安 而黑寡婦、戰爭機器同Okoye個團隊都要周圍幫其他國家回復秩序

然後你再望吓蟻俠出返黎果陣，周圍啲屋係咪堆滿垃圾呢？即係公共服務仲係未回復正常

反而全世界復活後，社會一定會好撚亂

雖然套戲好睇，但夾硬救番所有人，拉低埋剩低一半人既生活水平，真係好撚左膠

真係希望Far from home可以係呢方面著墨多d

Marvel有樣野做得好好，就係發生完一件大事之後，其他電影、劇集、漫畫會補充返細節同後續事件

譬如話Avengers 1之後嘅重建問題、政府嘅回應、社會對超級英雄睇法、外星人武器點處理等等，希望Marvel之後都會補充返呢五年嘅故事

覺得呢個續後可以拍一套劇
好似black mirror咁每集一單元
再婚後原本個老公返左黎
國家政要消失左又出返黎，然後政變
大把題材

Thanos was right

有無邊d劇/漫畫係講呢d？想睇番
尋日咁岩subscribe左marvel unlimited free trial緊

之前老公/老婆化咗灰，５年間再婚完仔都生咗幾件嗰啲，老公/老婆又出返嚟，點算？

有少少零聲，但我盡量組織畀你啦

《神盾局特工》有部份集數（橫跨好多季）都關於紐約大戰，包括Agent Coulson之後嘅命運、衍生嘅疾病問題、美軍掌握外星科技等等

Marvel除咗拍電影同劇集，仲拍過好多條短片，當中《Item 47》係講有平民執咗紐約大戰啲外星人武器去打劫，仲有八條新聞短片叫做《WHiH Newsfront》，有幾集係講紐約大戰嘅影響，同埋民眾對復仇者聯盟嘅觀感

Netflix劇集《夜魔俠》入面嘅大反派「金霸王」就係靠住紐約大戰後嘅重建賺大錢

仲有最簡單homecoming 講外星科技流入黑市

無錯
Homecoming一開頭提到個政府部門叫做「Damage Control」，大概係重災後重建、武器處置之類，呢個應該係你最想睇嘅，Marvel原本都諗住開套劇講佢，但中途cut咗，而家只可以喺唔同電影、劇集見到佢地攝鏡

習總化左灰

李克強 上位做國家主席, 然後5年後習總又出番來..............

慢慢睇

漫畫有無？

根本好撚多bug , 係無腦既先吹奏

係，far from home話會用平民角度探討呢d問題

漫畫呢個真係唔多記得，好多時候MCU漫畫係畫返電影場面出黎，間唔時滲少少新資訊，亦都有時候成本漫畫都係補完電影無講過嘅細節、時間線

我只可以up到兩本畀你聽，其餘你要自己研究吓
《Iron Man 3 Prelude》講述War Machine喺紐約大戰時嘅事
《Avengers: Operation HYDRA》好似係補充Avg1-Avg2中間復仇者聯盟嘅事，當中有講述鷹眼經歷紐約大戰後嘅心理
講起MCU漫畫，有一本膠野不得不提，係講Avg2後嘅事，HYDRA利用Ultron嘅零件砌咗部「高達」出黎，然後復仇者聯盟要去打低佢，可惜唔記得名

成個宇宙都無人諗到啪手指加資源,正垃圾

咁答滿意未

avengers 之 the sims

你個腦就冇bug

有

關咩事？

所以thanos不嬲都係正派 avengers搞搞震

五年之後既Peter仲同佢班frd同年紀？

上網睇話佢嗰幾個朋友都消失咗，所以佢地同年紀

唔覺得住有問題，根本好多人走唔出傷痛，仲有留住家人d 物品同房

淨係想睇有關mcu嘅野就唔好睇agents of shield喇，最多都只會easter egg咁講下，唔算好大關連

我諗緊呢樣嘢
化灰返嚟係原地出現返㗎嘛
咁如果有啲人搭緊飛機嘅話...

season 1-5嘅AOS喺咁多套劇集嚟講算係最貼近電影啦

想知直昇機入面條友復活係唔係係半空之後再跌死

avenger殺好多人

未去到home coming同avengers 1、civil war同avengers 2咁緊密

其幾粒仔有冇能力將個世界reboot返去thanos斬頭嗰日
大家5年咪當發咗場夢囉

樓價會升

都冇咗粒time stone 點樣無限refill

我諗而家新嘅核電廠
應該都會設計到自己識停機，唔會太過依賴機械先停到

強國除外

當香港冇咗一半人，但每日150人黎係不變
5年香港應該已經全面大陸化

現世政府應該唔會支持復仇者先啱
五年時間已經夠所有政治資源重新分配
財閥一定屌晒鬼

所以成班復仇者都係outlaw

坐緊飛機化灰嘅人係hulk snap 之後係咪係半空中變返出嚟

你知唔知bug 點解

應該係
好似無閑喺娜美星死，都會喺爆左嘅娜美星宙域復活，所以要先將靈魂移番地球。

特別係死個啲係機師車長
其實最煩係另一半消失左 用一兩年recover番 咁寂寞又特別容易同病相憐 到一齊生埋仔 個仔都一歲 另一半翻番黎
佢個意識仲係5年前 你話點解釋好

理論上得，但ironman無咗個女你估佢肯唔肯

不嬲認同thanos果套
我做變灰果個都無所謂

救幾十億人仲要幫佢地諗埋，真係超人都唔得掂

im都小部份自私架，佢想d人返黎，但唔想呢5年無左，因為佢有左個女
不過咁先係人，唔係神

其實有冇發覺 讚同thanos理念既人多數係處於社會下游既位置 中產睇完多數一笑置之

利申：覺得thanos係英雄

Nick Fury's Big Week
講nick fury點係phase 1 揾6元老

大肚婆點算
五年後個肚pop一聲又大返

人口回復之後，社會好可能分裂成支持同反對兩種聲音，反對既就係第一次啪手指既倖存者，入面既環保撚表示人類先係所有資源同環境問題既源頭，覺得與其救番所有人之後繼續逼爆，不如順其自然比剩低既一半好好生活，享受剩低既資源

另外反對既都有一d接受命運，而且move on左既人，例如已經揾左新既伴侶，佢地覺得人係唔應該夾硬改變命運，只會得不償失及製造更多社會問題

如果喺呢d角度再有新故事，探討一個有superhero既世界入面，普通市民既道德/人性/社會議題，應該幾好睇

睇套戲都咁撚多野問

係,好撚on9

現實社會有咁多問題冇人會關心

但套戲入面就當真實內容討論

利伸:自己都有睇呢類電影,但冇必要咁認真諗埋呢d故事背後既野,over咗咯

如果化咗灰啲人係喺原地返生，咁喺交通工具上面化灰啲人又喺原地返生？咁飛機上化灰啲人咪

唔好刺稻草人啦，你點知我無關心社會嘢?

marvel啲導演編劇成日俾人問啲更無厘頭嘅問題都會解答，討論吓世界觀又有咩問題

冇人指名道姓話你,唔好對號入座

我都係討論吓你地討論電影既世界觀睇法問題.

純粹講吓自己睇法,唔係講吓都唔得呀?

美國就係，閒閒地都三千尺
香港地死咗個人唔洗一個月都清空佢啦

啲人五年之間走出傷痛同病相憐再婚再生仔
然後五年後伴侶重新出現
突然多咗一堆一父多妻一妻多夫夫妻共享家庭出現
大愛左膠爭取多元成家
美國同北歐首先推行多伴侶婚姻合法化
晚晚3P4P不是夢

上一集蜘蛛俠Homecoming 已經係

點解5年無交電話費仲call到hawkeye?

Whatsapp WiFi call

之後可能又死返差唔多一半人

粒time stone還左喇wor ching

人少一半=資源多左 環境好左
人多一半/ 少左之後多一半=仆得街
結論: thanos真英雄

bam